主子識開門，求救

係房口不嬲裝左道閘，但最近主子開始識開

好叻

進化緊唔洗驚

教埋佢洗衫煮飯

好得意

準備緊點謀殺你